[黑頭撚入]有圖慎入 點清黑頭？

上網睇果D溫和方法都係冇尻用 我成個鼻都係黑頭 每次大力擠先少少出黎 仲有一半係入面
都幾煩人呢D垃圾黑頭 有咩方法可以解決？有冇同路人？

番名先

警務人員子女關注組

用泥mask
千祈唔好用黑頭貼

睇醫生

但係好深層 擠都要勁大力 表面野清到？？
清完又會生番 都唔知點算

你有冇收毛孔
其實清完生番係好正常 出街咁污糟

路過入嚟撩下鬼，樓主個樣好毒

推

我都係

唔好唔開心，清乾晒啲黑頭有助解毒
有冇試過做針清？

好快出翻

好想植皮

清完之後咪勤力啲清潔囉，一個星期做一兩次磨砂，試下用啲有粉劑嘅面油紙，同埋閒時用面用濕紙巾清潔下囉

有用咩，平時唔好好打理，俾牛皮你都可以出黑頭丫

真心答你 上網search下杏仁酸 大把牌子可以揀 用法功效自己搵

搞清楚係咪真係黑頭先
皮脂管絲+深色色素唔會清得完, 係keep著洗

買部吸黑頭機，日本嘢先700幾蚊。但係吸完之後一定一定一定要收毛孔。然後定期吸，再收毛孔。

咁我果D係咩

求收毛孔方法/ 買邊隻好用

求如何收毛孔

沖涼時用水之後番簡捽下個鼻再用水沖洗
然後用隻沖乾淨嘅手輕輕至中力按壓

壓完一次再沖一次手同鼻
最後仲用番簡沖水洗

黑頭係成世都會有
泥mask同果酸可以幫你去表面角質
加快黑頭代謝就會冇咁多
想冇晒係冇可能

豬膽鼻

如果唔係敏感肌
買ordinary 30% AHA
幾十數抵屌
一星期用一至兩次
甩皮就停一排同皮膚好返先再用

護膚9uper 全面進場

好靚

用撚完成枝冇好過

渣ga
我用幾次無左好多暗粒

去晒下太陽 夠黑就冇晒呢D煩惱

試下水楊酸

我嚴重過你好多
男人是鳩但

認真答，我之前都好似樓主咁嚴重

有部強力吸既機，我一星期一次，之後再用收縮水

香 港 國 寶 ： 許冠傑

我用Base formula嘅orange flower純露
我得閒就用佢拍下塊面
得閒又用佢倒落化妝綿敷下

我個鼻同樓豬差唔多
塊面仲要勁多暗瘡印
話就話男人老狗遮 但搞成咁照鏡望到自己都唔開心

用凡士林溶咗佢

點解唔好用黑頭貼？

苦主留名

會整大毛孔 好難收得返細

講方法果啲有圖討論就好

嗰啲吸黑頭機係work 既?
有冇咩牌子介紹下

真係得？

Pk 好彩用左得個兩三次

無任何野幫到，除左laser

唔好再用啦
我以前狂用用到鼻翼啲毛孔大到癲

暗瘡印你係紅印定啡印

大部分都係皮脂管絲 唔係黑頭
有無用啱洗面方法？ 打圈係唔足以推佢地出來 試下用手指頭按壓
再用酸類產品加快代謝 glycolic acid/杏仁酸/果酸 平平地可以買the ordinary

我原本仲勁過樓主你

我用黑頭溶解液捽
捽完用洗面奶洗臉+搽護膚品
一定一定要保濕

一星期先捽一次 臉就日日洗
好快就無左好多

不過其實每個人情況都唔同 未必個個方法都啱自己

好堅 可以一試 唔係貼係Mask嚟 溶晒啲黑頭
利申 非打手 有用開

用手擠會整到一個個窿係到 唔好用手擠啊

火山泥加糖啦
一星期一次

其實黑頭係氧化左既油脂 本身黑頭係白色
而油脂分泌本係自然不過既事
問題係你毛孔大導致d黑頭好明顯同多
建議你唔好太介意黑去黑頭 反而諗對策收毛孔比較實際

第一日 磨砂洗面
第二日 用泥mask

每星期一次 兩個月就會有效果

真心答你
果酸/水楊酸

唔好用黑頭貼同手擠 毛孔一粗大左就一世，打laser都好難救

正確清黑頭既方法應該係增加皮膚代謝，最簡單係用酸，建議樓豬去睇下the ordinary 既酸，又平又好用，兩個星期會見到效嫁啦

Glamglow 白色罐+針清 不過嗰個泥mask頭兩三分鐘你一定會好痛好痛好痛 因為佢有果酸 但係之後再等多10分鐘洗走佢就會好正覺得好乾淨 睇你自己頂唔頂到針清都會痛 但係針清同敷面膜個痛係唔同

男?

用Lush隻檸檬蜂蜜面膜

有無諗過係蠕型蟎蟲

但係呢個唔係人人都得 同埋有啲人會有副作用可能會敏感

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

呢隻牌子評價都幾極端

心已灰
洗極都有

True,上下啲弱酸先再試強既

杏仁酸幫到手

食用梳打粉加牙膏同少少水
撈勻搽落去 十五至三十分鐘
之後搽返啲野或者mask保濕

用椰子油或卸妝油打圈捽, 要有啲耐性起碼15分鐘啲黑頭先會出到嚟, 之後再用洗面奶洗面搽爽膚水, 不過建議樓主去做機直接收細毛孔

有無before after
我黑頭都好勁

依個有用！

黑頭可以清 毛孔不可逆
想治本就去搵醫生打co2

平啲咪去美容院嗰啲

A酸
兩星期內一定清哂

皮膚色
凹凹凸凸咁

我都好撚多
清到嗰鼻紅哂都重有

其實應該係低技術野，牌子分別唔大

我個部百零蚊，開最低吸力已經吸到好多白色既油脂，好似一條線咁走出嚟

不過要小心，我本來諗住試下吸埋其他多油位，點知吸一吸就紅晒，仲有少少似擦損左咁。而家淨係吸鼻

每日早晚用tunemakers 200 serum 可以收毛孔

去萬寧買果酸gel

如果搵到百幾蚊都可以一試
唔該師兄

開學術台變左健康台

凹凹凸凸唔識搞sorry
普通啡印我用Dr.Ci:Labo 隻egf精華液
勁快淡印 但好貴

唔係敏感皮膚可以用a酸 會好快清到
另外有個方法係
磨沙去角質之後
用蒸氣擴張毛孔
再用卸妝油按摩1-2分鐘
乳化之後再用洗面膚
清曬係冇可能嘅事 減少到同令到佢冇咁明顯就夠
ps千其唔好擠/用黑頭貼/吸黑頭機
毛孔會勁大啲黑頭會明顯左同生得快左

幾百蚊去做次facial比專家搞次針清吧

用呢個洗面

出去針清最好 但好易比人劏

A酸得食嗰排會清到 食完過一陣又出返曬嚟
仲要淨係黑頭就食A酸

試下台灣Dmc黑凍膜

敏感肌表示完全唔敢用酸類

所有physical嘅方法都無用 吸黑頭針清磨砂 只會破壞皮膚

認真買支有salicylic acid嘅早晚洗面 (清油脂）
間唔中用AHA精華 有好多強度同種類 建議試吓低濃度先 頂唔順就用PHA 再溫和d

其實酸性產品唔係要有刺痛感覺先有效
呢個係misconception

但係你敷完之後會見到個分別㗎嘛 敷完超乾淨不過樓主應該唔會咁快搞掂

試下做運動

好多人以為愈拿愈好 搞到皮膚敏感
你仲話好痛好痛

正常㗎喎 有果酸成分嗰啲咁樓主又唔講自己皮膚膚質 我乾無問題

冇用

有油脂就會有黑頭呢樣冇辦法
清完後勤洗面保濕
唔係大肚食a酸根本冇問題

後來點解決
就係轉用泥mask?

有刺痛感覺=/=potency 啦 唔係愈拿愈好 亦唔好覺得痛先有效
有啲果酸精華10%都可以無感覺

泥mask吸油吸得好勁 所以一洗完面有種感覺好似好乾淨 因為吸哂d油 上網睇佢個酸係溝左幾隻酸 有4.4%
照計應該唔會痛架啵

會架 佢都講到明話有頭一兩分鐘有刺痛感覺係正常

有無諗過玩酸？ BHA

係呀
我用過好多隻泥mask
最後搵到有一隻係要溝水嘅泥塊
正到癲咗
利申 係黃店度買

起邊到買plzzz

試下用Indian healing clay 加蘋果醋敷
再用自製麥皮mask 敷下

最緊要要清完黑頭
沖完涼一定一定要大量爽膚水再加facial cream 搽面
咪之個窿又係積返垃圾

The ordinary retinoid + The ordinary niacinamide.

我驚俾人話我係打手
間野係旺角㗎 不過唔係成日有現貨
個泥嘅牌子係Ghassoul係火岩泥嚟

支嚟做咩
整大曬啲毛孔
懶既去美容院做下針清 深層清潔囉
唔係好貴架咋

如果係紅印呢

針清痛到仆街

黃店都唔講，你係咪玩野

你可以試下mizon snail repair cream
但唔好expect佢好似egf咁快手
同埋唔係成日有貨

利申 又係係黃店買

我唔想俾人鬧我做打手啲人好惡

點解黑頭可以咁勁？平時無洗面？

好難一兩句講清楚，youtube 同埋google都有教。簡單啲講呢，係要內在加外在，外在就係唔好成日掂，以免阻塞毛孔，內在就係唔好食咁多刺激性嘅嘢。

早瞓真係幫到好多，寧願早啲起身（5：30嗰啲位無人騷擾好爽）

可以用下啲黑頭導出液
好似都有酸但唔刺痛的

一個好唔科學嘅方法:
如果你發覺啲野好容易就可以吱出黎, 多數都只係正常油脂分泌

真，但好貴
用一次都廿幾30蚊

Woohoo你都有用

用左好多方法都無成功過

用完泥mask 仲洗唔洗再查d 咩?
爽膚水?

一定要做埋保濕同用爽膚水
爽膚水我係用主攻收毛孔個啲

以前用 BODY SHOP 果隻泥 MASK 都OK, 而家懶左都係用黑頭貼. 吸黑頭機果D吸到D皮膚淤晒又好似無咩效唔敢再用. 毛孔大無辦法, 唯有勤洗臉.

Differin Gel 0.1 藥房百零蚊，晚晚用一次

唔使多謝我

用皂基洗面奶洗面，然後用熱毛巾熱敷十分鐘
跟住用指甲輕輕刮黑頭表面，凸出嚟之後用夾夾走佢
夾要用貴啲嘅尖頭夾/U型夾，無就眉夾頂住先

無浮起嘅黑頭可以用黑頭針，輕輕桔一下，再用個圈禁出嚟
浮咗出嚟之後用夾

去美容院咪得。。。

泥mask只可以吸油，已經存在嘅黑頭除唔到

啲人成日話黑頭貼拉扯皮膚，但我覺得一個月一兩次都ok
用毛巾洗面都一樣拉址啦

做laser
其他收毛孔產品都無用

連個鼻周圍都有

遠睇都見到咩? 你咁近影

係咩唔重要，重點係皮脂會氧化變黑，之前變得visible
我覺得最好勤力啲用夾夾

做laser，好貴，要做幾次，而且效果得三五成左右
但好過無
凹凸疤痕揸藥膏無用

我琴日去咗做第一次CO2，希望有效啦

樓主似係毛孔比較大同面毛比較多，顯到好多黑頭咁

睇真啲真係唔嚴重

用化妝油洗面再用起泡洗面乳洗
用化妝油記得係咁按摩面之後你就有好多一粒粒出到黎

derma-rx comedone formula 有冇用過
查兩三個星期都清到幾多黑頭呀

點樣做到連塊面都有黑頭 樓主有冇早晚用洗面奶 每個禮拜用至少一次清潔mask？ btw如果我係你 我會直接去做facial 針清加煥膚療程

樓主個鼻好扁

細細地嗰啲美容院都係2 3百蚊一個療程 好過自己整到損晒

沖完涼毛孔會放大，個陣會易清好多

真心求教
我係T字位多油 個鼻多黑頭
面頰就有時會甩甩地皮

想問下應該用泥定酸
同埋果酸 杏仁酸 其實用邊隻好
用完又洗唔洗用其他野
同埋護護品係萬寧屈臣個d地方到買唔買到

有咩係收毛孔嘅爽膚水？

我啲黑頭同毛孔洗咗幾萬蚊買護膚品做醫美都係咁大咁黑，所以已放棄

真係有圖

有無型號推介

同埋有可能係面毛

以前比frd話自己面頰都有黑頭，
後來做完激光脫毛發現鼻樑兩邊啲黑頭無晒，先知以前嗰啲係面毛，鼻翼就真係有黑頭粉刺

呢隻黑頭針有冇用？

我而家係平平地用緊base formula 嘅orange flower
我係用化妝綿濕敷

濕下水 拎張紙巾用力渣住個鼻就飛曬出黎

買支水楊酸洗面之後保濕簡簡單單就得

表面好易清
用上面方法keep住清表面先，疫情完左去做facial清個根 不過毛孔先係難搞
要細番要花好多心機時間

用酸最方便 一星期兩次
不過用酸之後一定要用防曬

泰國黑頭貼 無得輸
最平又有效

士多啤梨鼻真係難搞

好煩

我媽咪50歲個鼻都冇黑頭
佢都話早晚洗面就夠(用洗面乳)
再用toner收番細毛孔

邊度有得賣？
啱啱search完得bha

Asos好似最平
等佢有時7/8折仲抵屌
啱啱睇冇貨我估過一陣會有
呢隻牌子仲有好多product
Bha都係去角質架
溫和過aha

呢排用緊glamglow白罐 幾好 但都係要keep住清keep住洗面 清潔係唔會有完結嘅一日

比錢做Facial啦

Look fantastic

有咩高見？想學下野

樓主呢d一睇就知千年黑頭 可以自己買暗瘡針挑 挑之前可以搵毛巾浸入啲熱水度fu下面先 等佢打開d毛孔先 挑完之後 再fu埋保濕收返d毛孔

美容院針清

絕對係基因問題
唔好亂用杏仁酸 試過用完皮膚敏感 要睇一排醫生先好返

好撚想大大力幫你擠

相反我有個問題
我唔係黑頭
我個鼻 以至塊面
毛孔都好粗大
個鼻頭 啲毛孔可以吱啲白色油脂咁嘅嘢出黎
點搞?

想問咩牌子

The Ordinary Azelaic Acid Suspension 10%
呢支都好得
用完而家用深層清潔mask 都好少粉刺整出黎
好不爽

巴打係有粉刺+毛孔大+有毛 所以睇落一點點
首先唔好用手擠
毛孔大左好難收細

洗面果陣 打圈之外都輕輕按下
會清潔得好d

做一次定要keep住做？

Lm

唔係個個頂得順
太勁
但真係好用

我都有買過一部
除左吸到個鼻腫左之外 咩用都無
一樣咁多黑頭

黑頭真係好煩
fu完泥mask
又針清過
都係會好快出翻尼
3 4日到又見翻d黑頭
困擾左好耐

香港有實體舖 search下

好想幫你清
慢慢吱

我同佢講啲人話杏仁酸清黑頭好勁，佢都話冇用
話早晚兩次洗面就夠

用gel plus，試過頭兩三日夜晚搽全臉敷過夜，之後每日薄搽响嚴重部位(例如鼻)，等10至20分鐘之後洗，之後啲粉刺會溶咗，每日粉刺都變少咗，臉無咁油，一開始用會feel到吉吉哋，但習慣之後無乜事，注意長期好密敷會臉乾或甩皮，如遇皮膚變紅或敏感要停用

我用過呢個但無效，可能人人唔同，我覺得gel plus啱我用

Glamglow邊度買平啲？

梗係官網 長期做優惠 前一兩個禮拜先做完50g價錢買到100g 而家又做埋三樣嘢有七折

生活習慣會影響油脂分泌
例如食凍野多->重濕氣->會多油出

我本身皮膚麻麻地
帖入面提到嘅a酸 differin 泥
我好多都試過
由西藥轉到中藥 到自己揀材料做清潔護膚品
而家都好番8成

多d觀察身體狀況會啟發到你嘅
加油啦

我個鼻係類似上圖咁樣
可以用眉夾一條條夾出黎 上妝之後係會突出黎 DLLM
之前上網話其實唔係粉刺 係乜9 皮脂管絲 點都清唔走
有無人知可以點算

超級有錢：出去做Facial。有sales 幫你買埋，幫你做測試，分析。

有錢：一星期兩次磨沙masks ，每三日泥masks。
沖涼洗面乳，要去試，每個人都唔同。人地用完覺得好，唔代表你都適合用。 洗完面用爽膚水，精華。

窮L: 見到有黑頭，熱水敷面，買枝針自己清，用凍水（10度左右）洗面。

最後：其實最重要係個枕頭同埋毛巾保持清潔，唔好用手搞塊面，如果唔係做咩都無用

想問下黑頭同皮脂管絲點分？
我用完泥mask啲黑色點點會消失
之後保濕
第二朝起身啲點點又會出現翻
去洗個面會消失咁啲
但後隔一陣又會出現
究竟係咩嚟？

好正好想用豬貝貼痴曬佢哋

黑到咁就咁吱都得喇
吱出黎嗰下好撚爽
唔怕毛孔大
男人老狗驚HI

我會痴完出嚟慢慢欣賞

一茶匙白醋加鹽同暖水
用棉花重複擦係黑頭上面

太濃既話皮膚會變紅 幾個鐘就會散

┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴
┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴┴

逐粒攞指甲撳扁捻爛佢

Ching 呢支野咁可以係邊度買 同埋大約幾錢

咁呢支野係咪好堅 用咗幾耐好返

我覺得都幾堅
前排成日戴帽唔化妝出街額頭爆瘡爆到痴晒線
留咗勁勁勁多印係額頭
我因為防曬敏感平時冇搽過防曬
咁啲印不嬲都退得慢啲
用完佢幾日就淡到接近返正常膚色

男人老狗上乜撚妝

Ic 唔知紅印得唔得

咁呢隻我又冇搽落紅印度
紅印我之前用另一隻

Ching 用邊支 效果點

我早排又係個鼻突然多左好多黑色一點點
因為我洗面好懶 沖涼求其搽洗面奶沖下佢就算
但果排d黑頭特別明顯
之後啊媽想換etude house隻杯 買左枝叫baking powder洗面膏既野
我用呢隻改善返好多 無左d黑色點點
真心唔係打手
爆多黑頭果排係用avene洗面油同glamglow白色

同埋我果陣都有搽gel plus 搽左一星期到
無甩皮無痛 但狂爆瘡 就停左用
唔知關唔關事

仲有洗完面 會白色一粒粒咁浮晒上面 但變淋左 用手指吱唔到

d黑頭粉刺由中二開始出現 十幾年

呢個清到粉刺但去唔到黑頭

150g唔抵用 500g個價平均抵d
如果長用嘅 買500g會慳番好多

唔知係邊間

巴打做一次大概要幾錢

兩萬八4次，未計藥費

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

想問下如果個鼻頭有凹洞可以點
d黑頭清唔曬，有時又有一條條透明毛毛咁

有冇人d鼻油好臭，同埋日日用手推d鼻頭肉會推左d一條條油脂出嚟？

push

Lm!

圖？我都有毛

有 成日聞 好臭又好正